Apple WWDC rundown

開估

更新 有&冇touch bar版mbp 13&15 // 12 nmb
ipad 7.9/9.7/10.5/12.9

新硬件 一件新配件（maybe speaker like google home or magic keyboard)

Ipad mini取消is fake

That's it. Amazing think different ;)

WWDC 一向講軟件，點解大家成日覺得果日會有新硬件出？

係囉

世界變啦

一向
好多年都有公佈新硬件
早期iphone 都係wwdc 出
睇多幾年先出聲啦

IPad Pro 機會大啲wo

WWDC 2008: iPhone 3G
WWDC 2009: iPhone 3GS, new MacBook Pro
WWDC 2010: iPhone 4
WWDC 2012: MacBook Pro with Retina display
WWDC 2013: Max Pro, MacBook Air

對上十年有五年都有新硬件
加上今年好多product line 都係時候update
iMac, MacBook, iPad Pro, wifi base station ....

應該唔會再出Airport 之前先話炒左嗰team人
幾時肯出新iMac

上年就係有班人話WWDC會出hardware
結果我部macbook pro 就由上年4月等到 11月先買到手

反正唔會出iPhone 7s /8

iMac 好大機會有，想佢出mesh network base station

好撚柒

咁多年得Mac Pro先係WWDC出發(好似係)
不過我重點想講裡面d event 名

希望係新OS有正野

等ipad pro 10,5

🍚現在讓你知道活動名，哥們飯碗就沒了👈🏻👈🏻

衝出黎柒

mini唔好死呀

雖然用殘體字，但都幾得意

呢嗰我覺得實有，但係 Beta 比 Developer 或有興趣嘅人試試先

iphone 7s

謝謝更正。
但近年Developers Conference好似真係講專講 OS 同出Beta 比Developer.
部iPad 同Air 都好慢，希望真係有新iPad Pro 同平價版 MacBook出。

其實我由 iPhone 1 就開始用Apple d 嘢。仲記得當年叫友人係美國買番來比我，雖然 JB 先用到仲要2G. 最初甚至連Store同App 都無，但開箱果時真係開心同興奮。

唔知係咪會出個siri speaker

can't wait
肯定熱鬧過Google IO

有邊年係google多人過蘋果

d event名好搞野

希望Siri speaker 做到類似wifi 既野
而加個 Airport Express 好似唔多夠力

同時都想Apple 出新既 Apple TV

唔使爭 微硬最少人

post一個都爆唔到

好似15 inch Macbook pro with touchbar 會upgrade hardware

😂😂😂

想要新Mac mini

希望更新MacBook pro🙇🏿🙇🏿

做乜嘢姐你

新手一問
IMac會唔會有機會今次，定要等九月？

沖出嚟柒

返入你老母個西度啦字都唔識多隻衝出黎柒

上面條友做咩？

都唔知佢做乜撚

佢有排紅 推到爆post 6/6果日

推

又話有新se既

聽晚？

柒撚到呢

其實你想表達咩?

佢係咪以為樓主想打倒數變左程序表？

今晚幾點？

聽晚

SE2 有無份

得啦，係啦，明啦，ok啦

屌幾時出新iMac 而家個spec連i7都無
唔夠我用

我估個 siri 喇叭，應該會做埋router

我都等緊
希望有新設計啦

即換

pish pish

連登有咁多人等緊新iMac

如果換樣, 即屌番部,
而家仲用緊2013 late, 原本諗住換macbook pro 算

笑死

我都係2013用到而家... 出spec bump就會課金

換樣傳聞delay到2018啦

仲要賴醒查哂字典

留名等睇以下例句出現

1.失望，比XXXX差
2.spec比XXXX差，買XXXX好過
3.這個功能XXXX一早就有，蘋果又抄襲
4.例牌又挖番SJ出來，又講SJ仲在生會點做、不會咁做..........等
5.股價又跌幾多之類 ，金融市場証明蘋果走下坡
6.點解沒有one more thing?
7.XXXX咁貴，買XXXX仲好

等出左新Ipad, 考慮換走部MacBook pro

Gay cook 喎

出新ipad mini 好冇
我部mini2 慢到一個點了

唔會再有